大家點睇控制狂男友？

如題 女朋友嘅所有野都要管
唔鐘意佢打機就唔俾
唔鐘意佢某d朋友就唔俾佢地見面
個女朋友有個識咗好耐嘅男仔fd
但佢講句我唔鐘意佢就唔準佢地再有聯絡
連一大班朋友嘅聚會都唔得
總之個女仔同男仔唔可以同時出現
變相拆散緊個女仔嘅圈子
而每一次都唔係同個女仔商量 而係命令

利申：唔係當時人

分手

關你撚事咩
頂唔順就一早散左啦

咁個女仔自己又肯應承都無計架喎
控唔控制狂既野好主觀
有d女仔反而覺得咁樣係男友愛自己
所以都好睇女仔自己點諗
樓主做咩會咁問呀？

樓主應該就係 「個女朋友有個識咗好耐嘅男仔fd」

我係嗰個男仔fd嘅圈子入面嘅人
只係覺得我地個圈子入面幾個朋友 突然會少個人覺得可惜

條路自己揀

佢願意任人擺布 你有咩辦法

關你撚事咩死狗公，食撚屎啦

一個願打一個願挨
你理得人地點拍拖 夾到就得啦

應該唔關控唔控制事
係睇條女揀自己男朋友定你地

變左隻豬

控制狂真係變態，分手會唔會殺左個女朋友。

一個願打一個願捱啦
不過我實頂唔順 坐監咩

同你講嘅女仔同樣情況，我諗仲比佢更多限制，但係為左另一半而做，係自己決定黎嘅

S/M

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完